apple 換電問題

佢換電果陣會唔會重設資料？

唔會
不過都要back up定
利申 啱啱換完

唔會

本身粒電就只係外部零件 唔會影響到部機

利申:自己換過

Ok